女朋友要靚定要交心

靚
交心

both

令

你狗唔使諗咁複雜啦
掉個cushion俾你都一樣

結果=無
利申 人板

屌你 投完講兩句

成班金鐘連登仔講到有幾十條友追住你來含咁

投左咩

有得揀

both>交心>靚

甘串？

師兄有女？？？

真人有女

交心
但係老實講樣一定有個下限
過咗就內在重要好多

靚就自然可以交心

可唔可以車我一巴打醒我

係 見過 model級數

Why not both

both 係基本

同靚女拍過拖，不了